搞大咗警嫂個肚

點算...? 佢問我落唔落好？定係生出嚟當係佢老公骨肉？

不過呢個警嫂真係幾正 有波有蘿 遲啲大肚繼續搞 反正老公天天不在家

男既落
女既生出黎18年後又係肉便器

嘩屌你好撚變態

10個月加16年

BB無罪，梗係叫佢茫便宜仔女

佢話呢排同老公扑少咗 驚老公懷疑 趁老公唔洗On duty嘅時候同佢執返幾劑先

唔知當事人會唔會見到呢個Post呢 不過見到都未必知
對唔住呀帽咗你

12年左右都夠

咁你中唔中意先

13～16星期先知性别，墮胎會唔會太遲？